唔明點解咁多人屌梁競徽(萎萎)(廢廢)

唔明點解咁多人屌梁競徽(萎萎)(廢廢)

真性情
唔做作
奶共就奶共
唔似其他人 口裹說不，身體誠實
擦鞋就擦鞋
面皮夠厚
唔理其他人目光，夠愛國
夠自信 大言不慚，目中無人
做戲好 十年如一日
好記性
對朋友夠坦誠，
埋藏係心入面十年嘅秘密都坦白講
夠專一
同老婆中學拍拖都依家

點解咁多人屌佢？

總知見到呢條友出現就杯葛

想睇邊個廣告商製片人搵呢條友開工

本人開post?

唔明點解你唔明

面目可憎

你咪講左原因囉
全香港最反共既連登高登
奶共？

你睇一次張繼沖單野
你會feel到佢個人諗野有種ON9既感覺
唔識點形容 又唔算ON9
有D夾硬黎?
總知令人覺得尷尬
又唔要面 又臭串咁
例: 比人評擊, 佢: 係呀 咁又點呀

演技拍得住joker

我喎

我喎！唔係反我呀

┌○┐
｜戇｜
｜鳩｜
｜仔｜
｜證｜ﾊ,,ﾊ
｜明｜ﾟωﾟ )
｜書｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“

唔計其他,佢專一冇緋聞呢樣的確抵讚

又萎又廢